{
    "0": {
        "Id": 1001001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "白記老字號",
        "DispatchDescription": "一位老客戶在白記下了單，為了保住白記這塊招牌，必須把這個單盡快完成！",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "K.K."
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "1": {
        "Id": 1001002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "保全培訓",
        "DispatchDescription": "FAC其他部門希望前「蛇眼」安保主管能夠對他們進行一些安保領域的培訓。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "辰砂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "2": {
        "Id": 1001003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "秘密交易",
        "DispatchDescription": "一樁秘密交易將在變裝舞會上進行，需要身份相符的人潛入阻止。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "辰砂",
            "Sinner 2": "伊格尼"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "3": {
        "Id": 1001004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "絕地追蹤",
        "DispatchDescription": "記錄在機密檔案中的惡徒再度出現，我們已經鎖定了活動路徑。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "迪蒙"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "4": {
        "Id": 1002001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "無主之地",
        "DispatchDescription": "辛迪加的混混們最近有些不安分，或許有些人可以混進去找找原因。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "海拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "5": {
        "Id": 1002002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "禁止拖欠",
        "DispatchDescription": "大胃王比賽的贊助商拖欠了獎勵，經過調查發現這和一筆異常的現金流有關。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "九十九"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "6": {
        "Id": 1002003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "鏽河異常",
        "DispatchDescription": "鏽河地帶出現了一些異常現象，需要專業人士前去處理。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "九十九",
            "Sinner 2": "溫蒂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "7": {
        "Id": 1002004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "致命武器",
        "DispatchDescription": "辛迪加最近流行了一種新式武器，對此辛迪加的霸主、軍團的首領決定親自前往調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卓婭"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "8": {
        "Id": 1003001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "資料來源",
        "DispatchDescription": "奎恩傳媒一家工作室想要以禁閉者為原型創作一部動漫，某吹牛大王自願前去協助。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "EMP"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "9": {
        "Id": 1003002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "轟轟轟",
        "DispatchDescription": "辛迪加發生了連環爆炸事件，需要一位爆炸物專家來調查這次事件。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "露莉艾卡"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "10": {
        "Id": 1003003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "盛大表演",
        "DispatchDescription": "管理局申請了一個嘉年華攤位作為情報據點，提供魔術表演、娛樂遊戲等多項服務。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "露莉艾卡",
            "Sinner 2": "普希拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "11": {
        "Id": 1003004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "內海監測",
        "DispatchDescription": "近期內海汙染程度大幅波動，內海特區向我們申請支援。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "NOX"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "赤晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "12": {
        "Id": 1004001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "機械舞",
        "DispatchDescription": "有人宣稱要在舞蹈巡演中刺殺表演者，為了保護她，我們準備使用替身戰術。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "雷比尼斯"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "13": {
        "Id": 1004002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "城市陰影",
        "DispatchDescription": "狄斯城有很多黑暗的角落，尤其是在上庭。特別注意，在該地開展工作的人員需要正當身份。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "泰特拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "14": {
        "Id": 1004003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "謀殺之謎",
        "DispatchDescription": "安插在某秘密組織的線人意外被害，該組織也從狄斯城消失，為了查清這背後的真相，管理局需要兩個關鍵人員。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "泰特拉",
            "Sinner 2": "堇"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "15": {
        "Id": 1004004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "極速飛車",
        "DispatchDescription": "渦輪科技研發的一輛超高速摩托被飛車黨偷走，經過層層轉手，這份尋物委託最後到了白記實業頭上。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "白逸"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "16": {
        "Id": 1005001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "禁止明火",
        "DispatchDescription": "辛迪加發生多起火災事故，事故地點相隔較遠，管理局想要知道這其中是否有所關聯。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "芙洛拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "17": {
        "Id": 1005002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "固定路線？",
        "DispatchDescription": "接新城治安局邀請，特派禁閉者執行常規治安巡邏任務，考慮到是固定路線……",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "艾瑞爾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "18": {
        "Id": 1005003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "斯賓塞家族",
        "DispatchDescription": "關於該家族的近期醜聞，管理局建議派出相關人員處理，且為保證執行效果，另需有力人士提供支持。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "艾瑞爾",
            "Sinner 2": "赫卡蒂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "19": {
        "Id": 1005004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "技術支援",
        "DispatchDescription": "上級機構的研究院最近遇到了一些技術難題。考慮到其專業難度，合適的人選似乎只有一個了。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "夏音"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "20": {
        "Id": 1006001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "拾荒客",
        "DispatchDescription": "近期鏽河邊的拾荒者組織出現了謀殺案件，需要一個熟悉那裡環境的人前去調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "德莫莉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "5.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "5.0"
        }
    },
    "21": {
        "Id": 1006002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "圖書管理",
        "DispatchDescription": "圖書館的一些舊書丟失，管理局懷疑這並非單純的管理失誤，而是另有玄機。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "帕加茜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "10.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "5.0"
        }
    },
    "22": {
        "Id": 1006003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "書籍採購",
        "DispatchDescription": "管理局的書籍採購工作正式開始，總書單長達十九頁，找到合適的人選並不容易。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "帕加茜",
            "Sinner 2": "安"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "15.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "5.0"
        }
    },
    "23": {
        "Id": 1006004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "指導工作",
        "DispatchDescription": "管理局需要對近期的派遣工作進行一次彙整總結，並對未來的工作有何目標，你的某位上級正是協助你的不二人選。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "蘭利"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "30.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "異方晶",
            "Reward Qty": "10.0"
        }
    },
    "24": {
        "Id": 1007001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "特約評論",
        "DispatchDescription": "某藝術品雜誌邀請知名評論家為他們寫一篇特約專欄，報酬豐厚。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "麗莎"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "25": {
        "Id": 1007002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "食物品鑑",
        "DispatchDescription": "某食品工廠推出了多款新品，但一直銷量不佳。他們需要更加專業的美食評鑑者給予意見。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "伊格尼"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "26": {
        "Id": 1007003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "娛樂新聞",
        "DispatchDescription": "狗仔編造了一些禁閉者偶像的娛樂新聞，這種行為必須得到制止。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "伊格尼",
            "Sinner 2": "露薇婭·蕾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "27": {
        "Id": 1007004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "重大決策",
        "DispatchDescription": "雖然可以遠端控制，但在出現重大事件時，這些產業仍然需要決策者親自到場。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "伊琳娜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "28": {
        "Id": 1008001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "效率提升",
        "DispatchDescription": "為提升赫斯村，以及諸多周圍衛星城市的農業開採效率，他們需要更專業的設備與人才。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "胡椒"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "枯萎腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "枯萎腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "29": {
        "Id": 1008002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "審查邀請",
        "DispatchDescription": "在遇到難審的犯人時，新城治安局總會向管理局發來協查通告。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卡米利安"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "枯萎腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "30": {
        "Id": 1008003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "蟲群暴動",
        "DispatchDescription": "白砂之海的沙蟲群出現了暴動，我們需要一個老練的獵人來處理，如果能弄清楚這些蟲子的暴動原因就更好了。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "卡米利安",
            "Sinner 2": "狼獾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "31": {
        "Id": 1008004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "至上之舞",
        "DispatchDescription": "近期內海的死役變得極為活躍，特區已開闢無人的管制區域供特派專員使用。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "哈梅爾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "32": {
        "Id": 1009001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "傳說料理",
        "DispatchDescription": "分子料理早已成為了狄斯城老饕間的都市傳說，不過這個傳說，偶爾還會再現。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "開爾文"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "33": {
        "Id": 1009002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "醫院疑雲",
        "DispatchDescription": "班彥醫學院的倉庫遭人破壞，大量藥品及血樣被竊，需要立刻追蹤線索。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "維多利亞"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "34": {
        "Id": 1009003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "上庭舊宅",
        "DispatchDescription": "上庭一處塵封的舊宅近日遭到盜竊，管理局將派出相關人員秘密潛入，了解具體情況。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "維多利亞",
            "Sinner 2": "辰砂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "35": {
        "Id": 1010001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "緊急組隊",
        "DispatchDescription": "新城某知名樂隊吉他手因手臂骨折而不得不缺席演唱會，主辦方希望能找到一位勝任的替補。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瓊"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "36": {
        "Id": 1010002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "資金去向",
        "DispatchDescription": "近期新城動物園收到一筆神秘捐贈，但最後該筆資金卻落入私人帳戶。對於這種情況，匿名捐贈者非常生氣，希望能親自調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "切爾西伯爵"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "37": {
        "Id": 1010003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "財富與力量",
        "DispatchDescription": "在地下競技場這種地方，有錢有拳頭就能所向無敵。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "切爾西伯爵",
            "Sinner 2": "九十九"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "38": {
        "Id": 1011001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "地下搖滾",
        "DispatchDescription": "有人借用地下搖滾的場子販售違禁物品，幾乎已經形成了完整產業鏈，亟需有人前去調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瓊"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "懸濁凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "懸濁凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "39": {
        "Id": 1011002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "送葬人",
        "DispatchDescription": "辛迪加有人借用送葬人的名義為非作歹，這已經點燃了某位送葬人的怒火。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "溫蒂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "懸濁凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "40": {
        "Id": 1011003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "狂氣",
        "DispatchDescription": "內海邊緣出現了大規模的死役群，這需要一些足夠瘋狂的組合來壓制消滅。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "溫蒂",
            "Sinner 2": "露莉艾卡"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "41": {
        "Id": 1012001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "產品代言",
        "DispatchDescription": "某新概念廚具廠商希望找到一位足夠出名的大廚來代言自己的產品。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "開爾文"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "鞘翅殘片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "鞘翅殘片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "42": {
        "Id": 1012002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "天生特務",
        "DispatchDescription": "某些機密較高的監視任務對變裝易容的技術要求非常高。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "普希拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "鞘翅殘片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "43": {
        "Id": 1012003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "俠盜出場！",
        "DispatchDescription": "某知名俠盜團體出現了模仿犯！對於某些人來說，這種情況完全無法容忍。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "普希拉",
            "Sinner 2": "泰特拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "44": {
        "Id": 1013001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "並非野草",
        "DispatchDescription": "管理局的綠地裡種出了一棵可食用的沙漠植物，或許可以在砂海上的實驗田裡試種一下。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "胡椒"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "破損囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "45": {
        "Id": 1013002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "花道交流",
        "DispatchDescription": "新城最高水準的花道交流會邀請了一位禁閉者出席——畢竟她也是新城最炙手可熱的花道大家。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "堇"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "46": {
        "Id": 1013003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "上流",
        "DispatchDescription": "管理局需要監控一場上流宴會，參與者非富即貴，必須倍加小心。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "堇",
            "Sinner 2": "艾瑞爾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "47": {
        "Id": 1014001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "贗品疑雲",
        "DispatchDescription": "一家大型拍賣公司的拍賣品全部被替換成了贗品，相關細節還需要專人調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "麗莎"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "狂亂精粹",
            "Reward Qty": "900.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "狂亂精粹",
            "Reward Qty": "300.0"
        }
    },
    "48": {
        "Id": 1014002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "夢的解析",
        "DispatchDescription": "新城一些區域的居民經常做惡夢，需要查明具體原因。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "赫卡蒂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "狂亂精粹",
            "Reward Qty": "1800.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "狂亂精粹",
            "Reward Qty": "600.0"
        }
    },
    "49": {
        "Id": 1014003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "遊樂場陰雲",
        "DispatchDescription": "某遊樂場附近監測到異常輻射，需要專業人士前去處理。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "赫卡蒂",
            "Sinner 2": "帕加茜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "狂亂精粹",
            "Reward Qty": "3000.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "狂亂精粹",
            "Reward Qty": "1000.0"
        }
    },
    "50": {
        "Id": 1015001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "「潛伏」群眾",
        "DispatchDescription": "以最樸實的態度融入到辛迪加，時刻警惕周圍的風吹草動，這種日常監視很適合辛迪加的本地人。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "德莫莉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "狄斯幣",
            "Reward Qty": "900.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "狄斯幣",
            "Reward Qty": "300.0"
        }
    },
    "51": {
        "Id": 1015002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "老獵人",
        "DispatchDescription": "最近鏽河出現了一些新品種野生生物的目擊報告，為了確定並非死役或是其他異變怪物，需要專業人士前去確定來源。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "狼獾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "狄斯幣",
            "Reward Qty": "1800.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "狄斯幣",
            "Reward Qty": "600.0"
        }
    },
    "52": {
        "Id": 1015003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "寵物失蹤案",
        "DispatchDescription": "新城出現了多項寵物失蹤案，尋找寵物和尋找犯人將同時進行。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "狼獾",
            "Sinner 2": "切爾西伯爵"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "狄斯幣",
            "Reward Qty": "3000.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "狄斯幣",
            "Reward Qty": "1000.0"
        }
    },
    "53": {
        "Id": 1016001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "培訓交流",
        "DispatchDescription": "FAC總部向管理局發佈了交流學習的通知，許多禁閉者都對此嗤之以鼻。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "芙洛拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "54": {
        "Id": 1016002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "鬧鬼劇組",
        "DispatchDescription": "一家劇組流傳著鬧鬼的傳說，根據獲得的影像，我們將對相關資訊進行管制。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "露薇婭·蕾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "55": {
        "Id": 1016003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "心理治療",
        "DispatchDescription": "某心理治療室據稱有囚禁病人的情況，我們將派出最精銳的隊伍前往調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "露薇婭·蕾",
            "Sinner 2": "卡米利安"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "56": {
        "Id": 1017001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "女僕咖啡廳",
        "DispatchDescription": "在管理局用作偽裝的大量產業中，女僕咖啡廳毫無疑問是其中最奇怪的。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "雷比尼斯"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "57": {
        "Id": 1017002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "專業護理",
        "DispatchDescription": "狄斯城永遠不缺傷患，這也保證了醫護組總能拿到最高的派遣補貼。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "安"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "58": {
        "Id": 1017003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "新藥研發",
        "DispatchDescription": "與班彥醫學院及彼岸的合作有序推進，相關技術資料必須要得到嚴密保護。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "安",
            "Sinner 2": "維多利亞"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "59": {
        "Id": 1018001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "特邀評委",
        "DispatchDescription": "辛迪加的說唱歌手們要展開一場盛大的對決，為此治安局特別邀請了一名專業評委。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "佩姬"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "60": {
        "Id": 1018002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "審判迷蹤",
        "DispatchDescription": "新城法院近期遭到了許多投訴，甚至有人宣稱要讓那些律師和法官為冤案付出血的代價，內務部對這個資訊很感興趣。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "Mr.Fox"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "61": {
        "Id": 1018003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "鏽河禁令",
        "DispatchDescription": "近期鏽河裡的偷渡客數量激增，新城治安局想要找出背後運作此事的組織。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "Mr.Fox",
            "Sinner 2": "多莉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "62": {
        "Id": 1018004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "柳生異動",
        "DispatchDescription": "柳生會社帳面上出現了巨額資金流入，根據相關情報，他們正試圖展開一場新的「狩獵」，這種行為必須被阻止。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "科希"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "63": {
        "Id": 1019001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "真假白記",
        "DispatchDescription": "辛迪加出現了一家新的白記公司，委託業務開展得如火如荼，這讓某位正牌的白老闆大為氣憤。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "澈"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "64": {
        "Id": 1019002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "廣告邀請",
        "DispatchDescription": "狄斯優品公司想要進軍體育器材行業，他們給管理局發了一份廣告拍攝的意向書，並附贈了一大筆意向金。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "多莉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "65": {
        "Id": 1019003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "正式合作",
        "DispatchDescription": "狄斯優品公司準備和管理局正式簽訂合作條約，但對於條約裡的分成比例，管理局有些不同意見。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "多莉",
            "Sinner 2": "Mr.Fox"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "66": {
        "Id": 1019004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "灰燼之潮",
        "DispatchDescription": "本週期的灰燼之潮出現了一些異常波動，秘盟矩陣想要查明背後的原因。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "觀星者"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "67": {
        "Id": 1020001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "保全測試",
        "DispatchDescription": "上庭裡某家族想要測試他們最近更新的保全系統，透過私人關係找到了管理局。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "曇"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "68": {
        "Id": 1020002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "戰地救援",
        "DispatchDescription": "內海出現了大批死役，醫護人員的壓力瀕臨極限，內海特區為此向全城發佈了救援令。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "艾恩"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "69": {
        "Id": 1020003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "身心健康",
        "DispatchDescription": "萬靈會似乎在研究如何操縱屍體，為了狄斯人的身心健康，管理局必須提前行動。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "艾恩",
            "Sinner 2": "奧利弗"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "70": {
        "Id": 1021001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "偽裝者",
        "DispatchDescription": "管理局潛伏在某商業公司的線人神秘失蹤，或許可以派出一名偽裝者來進行暗中調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瑪奇朵"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "71": {
        "Id": 1021002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "好奇心",
        "DispatchDescription": "新城出現了一連串的詐騙案，據傳和新城育幼院裡的孤兒有關，有人對這個傳聞很感興趣。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "奧利弗"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "72": {
        "Id": 1021003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "玩具傀儡",
        "DispatchDescription": "傳說鏽河地帶出現了一些有生命的玩具傀儡，管理局需要確定這一情報的真實性。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "奧利弗",
            "Sinner 2": "艾恩"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "73": {
        "Id": 1022001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "文化課",
        "DispatchDescription": "為了更有餘裕地執行各類任務，管理局為某些禁閉者特別開設了基礎的文化課程。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "赫羅"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "74": {
        "Id": 1022002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "學習小組",
        "DispatchDescription": "在管理局的特別培訓中，禁閉者們會組成一對一的學習小組，在各自的優勢領域互相幫助。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卡瓦卡瓦"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "75": {
        "Id": 1023001,
        "Quality": "Grey",
        "DispatchTitle": "指引信標",
        "DispatchDescription": "涅槃運輸希望完善砂海內的信標網路，為砂海航船提供最精確的引導，為此與管理局進行了深度合作。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卡瓦卡瓦"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "76": {
        "Id": 1023002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "砂海尋蹤",
        "DispatchDescription": "一場突如其來的沙塵暴致使涅槃運輸多艘砂船失蹤，我們希望能找到他們，並將其安全帶回。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "赫羅"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "77": {
        "Id": 1024001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "觀賞蛇出逃事件",
        "DispatchDescription": "新城一動物園內飼養的觀賞蛇逃逸傷人，造成了市民恐慌。為了盡快將其抓捕，治安局急需熟悉蛇類習性的專業人士進行協助。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "娜恰"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "78": {
        "Id": 1024002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "打假",
        "DispatchDescription": "一名新城的新人鍛造師自稱師承新城第一武器工匠，引得不少人慕名而去，此事讓從未收過徒的新城第一武器工匠本人氣得不輕。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "莓絲"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "79": {
        "Id": 1024003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "限量發售",
        "DispatchDescription": "高人氣玩具店推出限量新品，已經出現有人凌晨通宵排隊購買的情況。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "莓絲",
            "Sinner 2": "奧利弗"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "80": {
        "Id": 1025001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "藝術顧問",
        "DispatchDescription": "新城正在籌建一座全新的雕塑博物館，相關負責人聯繫管理局，想要聘請一位專業人士作為藝術顧問。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "恩菲爾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "81": {
        "Id": 1025002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "文化交流會",
        "DispatchDescription": "新城圖書館近期將要舉辦一場古典主義藝術與文學交流會，某位愛好者早早提交了參與申請。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "麥昆"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "82": {
        "Id": 1025003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "作贗集團",
        "DispatchDescription": "某藝術大師的展出作品接連失竊，接著當地黑市流出大量製作精良的贗品，疑似專業集團作案，急需徹查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "麥昆",
            "Sinner 2": "辰砂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "83": {
        "Id": 1026001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "死役襲擊",
        "DispatchDescription": "某地遭到不明來源的死役襲擊，管理局受託派出專業人士前往支援。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "橡木匣"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "赤晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "84": {
        "Id": 1026002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "樂手招募",
        "DispatchDescription": "某知名交響樂團招募新樂手，正在進行海選，有人聽聞消息後躍躍欲試。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "嘟嘟"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "85": {
        "Id": 1026003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "臥底調查",
        "DispatchDescription": "一個來自外邦的街頭賣藝者團體行跡十分可疑，管理局決定立即派人進行臥底調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "嘟嘟",
            "Sinner 2": "露薇婭·蕾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "86": {
        "Id": 1027001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "電影大師班",
        "DispatchDescription": "新城某電影學院將為在校學生組織一場關於電影拍攝技法的講座，校方聯繫到管理局，希望邀請某位電影大師前去擔任講師。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "黛倫"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "87": {
        "Id": 1027002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "攝影教材",
        "DispatchDescription": "管理局內新添置了一批攝影教材和大師作品集，某人聽到消息後非常高興，第一時間提交了借閱申請。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "琳"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "88": {
        "Id": 1027003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "北上取材",
        "DispatchDescription": "某位擅長攝影的禁閉者想要前往北方拍攝不一樣的風景，於是趁著另一位禁閉者即將北上出任務時向局長提出了同去的申請。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "琳",
            "Sinner 2": "帕加茜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "89": {
        "Id": 1027004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "開業大吉",
        "DispatchDescription": "一位MBCC工作人員在老家的店舖開張了，想邀請某位擅長舞獅納福的禁閉者一同前往慶祝。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "嗷嗚"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "90": {
        "Id": 1028001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "桌遊風波",
        "DispatchDescription": "治安局傳來消息，有不法分子隱藏在桌遊玩家之中混淆視聽，於是管理局派出了一名熟悉此項活動的人員前去協助抓捕。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "愛緹"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "91": {
        "Id": 1028002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "主場優勢",
        "DispatchDescription": "據可靠線報，一名嫌疑犯最近常出沒於新城各魚龍混雜的娛樂場所，需要熟悉環境者進行調查和證據搜集工作。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "李維"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "92": {
        "Id": 1028003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "詐騙集團",
        "DispatchDescription": "近期一個狡猾刁鑽的詐騙集團令治安局十分頭痛，管理局為此特地派出了思維靈活且能言善辯的禁閉者前往支援。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "李維",
            "Sinner 2": "Mr.Fox"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "93": {
        "Id": 1029001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "考察教學",
        "DispatchDescription": "新城某知名學校將要舉行公開教學活動，歡迎各界人士參觀交流。某立志在管理局內開班授課的人員申請前往考察。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "渡鴉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "94": {
        "Id": 1029002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "民間私鬥",
        "DispatchDescription": "據傳一群暴力分子常混跡潛伏於民間私鬥，但由於目標場所形勢複雜，需派出經驗豐富的人員前往調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卡斯洛"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "懸濁凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "95": {
        "Id": 1029003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "非法屠宰場",
        "DispatchDescription": "治安局收到一則線報，某非法屠宰場環境惡劣，受害動物感染嚴重，遂向管理局申請熟悉動物習性的人士協助。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "卡斯洛",
            "Sinner 2": "狼獾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "96": {
        "Id": 1030001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "傾訴樹洞",
        "DispatchDescription": "管理局內需要一名能夠作為樹洞的「煩惱傾聽者」，並裝飾了一間類似宇宙星空的房間作為傾吐地點。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "德雷雅"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "97": {
        "Id": 1030002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "整容風波",
        "DispatchDescription": "一位為自己的鼻子保險了三億的明星因為鼻樑斷裂，保險公司無法賠償，遂起了爭執，需要一名極擅長整容的人員進行現場協調。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "尤尼"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "鞘翅殘片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "98": {
        "Id": 1030003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "案發現場",
        "DispatchDescription": "管理局收到治安協助請求，需要還原一個在案發現場被破壞的人體物證。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "尤尼",
            "Sinner 2": "艾恩"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "99": {
        "Id": 1031001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "怪談模仿犯",
        "DispatchDescription": "近期有許多模仿霧夜怪談的犯罪案件，需要一位瞭解該都市傳說的禁閉者前去支援。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "阿黛拉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "100": {
        "Id": 1031002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "緊急救援",
        "DispatchDescription": "某處建築倒塌導致多人被埋在廢墟之下，急需一位能夠無視物理障礙的禁閉者前往救援。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "萊塔"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "101": {
        "Id": 1031003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "冒險大師",
        "DispatchDescription": "新的冒險傳說風靡新城，兩位愛好者蠢蠢欲動，準備前去一探究竟。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "萊塔",
            "Sinner 2": "胡椒"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "102": {
        "Id": 1032001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "試吃邀請",
        "DispatchDescription": "新城備受矚目的頂級餐廳將於三天後正式開業，餐廳老闆盛情邀請某位知名美食家在開業慶典當日前去試吃。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卡門奈特"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "103": {
        "Id": 1032002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "海洋藝術展",
        "DispatchDescription": "新城某新銳藝術家正在籌辦以「海洋」為主題的個人藝術展，他聯繫到管理局，希望可以從某位禁閉者身上獲得一些素材和靈感。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "拉彌亞"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "枯萎腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "104": {
        "Id": 1032003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "協助調查",
        "DispatchDescription": "MBCC接到治安局求助，需緊急調派兩位善於偽裝性格的禁閉者前往協助新城市民神秘失蹤案的調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "拉彌亞",
            "Sinner 2": "露薇婭·蕾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "105": {
        "Id": 1033001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "聯合演練",
        "DispatchDescription": "FAC舉辦了一場聯合演練大賽，需要派出一名有過往經驗的前FAC人員前往參加。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "羅睺"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "106": {
        "Id": 1033002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "秀場救急",
        "DispatchDescription": "新城某時裝工作室在時裝秀前夕接到爆量訂單，人力不足，急需一名專業裁縫師協助。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "加洛法諾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "懸濁凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "107": {
        "Id": 1033003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "花園疑雲",
        "DispatchDescription": "某地出現了多起疑似效仿「花園」手法的案件，治安局遂向管理局申請派遣花園相關人員協助調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "加洛法諾",
            "Sinner 2": "堇"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "108": {
        "Id": 1034001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "獵奇音樂交流會",
        "DispatchDescription": "某新城名流送來了一場地下獵奇音樂交流會的請柬，某位音樂品味極為廣泛的禁閉者認領了請柬，並打算用自己的黑石英將音樂會記錄下來。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瑟琳"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "109": {
        "Id": 1034002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "疑案推理",
        "DispatchDescription": "新城某地發生了一起疑案，治安局緊急向管理局申請一名具有推理能力的專業人士協助破案。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "克里斯蒂娜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "斷裂角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "110": {
        "Id": 1034003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "道具偵查",
        "DispatchDescription": "治安局懷疑某廠家以販售舞台道具的名義私自生產交易危險物品，需要管理局派出擅長辨別違禁品的人員進行偵查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "克里斯蒂娜",
            "Sinner 2": "莓絲"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "111": {
        "Id": 1034004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "月光浴場",
        "DispatchDescription": "新城某露天浴場疑似發生了狂厄事件，由於該浴場有特色夜間開放主題，某熱衷於享受沐浴的禁閉者強烈要求前往調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "可可莉克"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "112": {
        "Id": 1035001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "動物園失竊",
        "DispatchDescription": "新城某動物園遺失了一批鱷魚，治安局找到了犯人，鱷魚卻消失無蹤，急需一名精通動物生態的禁閉者前往協助搜尋。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "曼緹斯"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "113": {
        "Id": 1035002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "香水拍賣",
        "DispatchDescription": "有人自稱能調製出傳說中的永恆之香，並以其為賣點召開拍賣會斂財，某摯愛香水的禁閉者自願前往瞻仰，或者揭穿騙局。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "卡西婭"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "鞘翅殘片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "114": {
        "Id": 1035003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "偽裝貴族",
        "DispatchDescription": "新城治安局因故需派出警員裝扮成貴族小姐進行潛入搜查，需要精通服裝搭配和香氛鑒賞的禁閉者支援。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "卡西婭",
            "Sinner 2": "加洛法諾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "115": {
        "Id": 1036001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "解鈴還需繫鈴人",
        "DispatchDescription": "近日新城醫院接待的失眠患者人數急劇攀升，據稱多由對怪談的恐懼誘發，急需催眠ASMR節目輔助治療。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "雷溫"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "116": {
        "Id": 1036002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "零食試吃",
        "DispatchDescription": "某趣味零食網站剛剛創業，希望快速打出名氣，需要一名主播直播試吃奇葩零食並帶貨。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "妮諾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "117": {
        "Id": 1036003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "毒舌評論",
        "DispatchDescription": "新城某深夜惡搞綜藝收視率下跌，急聘會惡搞的評論家出演節目，評論社會熱門時事。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "妮諾",
            "Sinner 2": "莓絲"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "曲銅精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "118": {
        "Id": 1037001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "玩具的凝視",
        "DispatchDescription": "近日多名市民報案稱感覺被女兒的洋娃娃盯著看，疑似偷拍集團改造玩具後使其流入市場，急需一名精通玩具設計製造的禁閉者協助調查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "伊芙"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "119": {
        "Id": 1037002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "科幻電影節",
        "DispatchDescription": "新城將舉辦低成本小眾科幻電影節，某渴望從電影中獲得發明靈感的禁閉者積極要求參加。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "優利卡"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "120": {
        "Id": 1037003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "大賽評委",
        "DispatchDescription": "新城某偵探文化俱樂部組織舉辦了趣味偵探道具設計大賽，急需對趣味道具發明製作和偵探道具有深厚造詣的評委參與評審。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "優利卡",
            "Sinner 2": "克里斯蒂娜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生囊胞",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "121": {
        "Id": 1038001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "鏽火歷史",
        "DispatchDescription": "管理局計畫梳理一份有關「鏽火」組織興起與發展的詳盡歷史資料，需要知情者協助完成。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "唐"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "122": {
        "Id": 1038002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "槍械試用",
        "DispatchDescription": "某研究院研製出了最新型號的手槍，急需精通槍械者試用評估。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瑪蒂爾達"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "破損骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "123": {
        "Id": 1038003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "清潔大掃除",
        "DispatchDescription": "管理局近來公務繁忙，疏於家務清潔，某兩位禁閉者決定共同完成一次大掃除。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "瑪蒂爾達",
            "Sinner 2": "雷比尼斯"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生骨片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "124": {
        "Id": 1039001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "選秀評委",
        "DispatchDescription": "某娛樂公司推出了新一檔選秀節目，這次以選出音樂劇的未來之星為主題，現急徵大眾評委參與錄製，某禁閉者主動要求前往參與並挖掘蒙塵明珠。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "珀爾夫人"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "125": {
        "Id": 1039002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "人氣大賽",
        "DispatchDescription": "某協會在新城組織了一場街頭藝人大賽，所有民眾均可免費觀看並投出自己的一票，某禁閉者聽說後自告奮勇想要參加，並稱自己一定會拿到冠軍。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "艾可"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "126": {
        "Id": 1039003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "聲波武器",
        "DispatchDescription": "治安局目前正在大力研發聲波武器，急需能夠使用聲波進行攻擊以及善於發明創造的禁閉者參與研製。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "艾可",
            "Sinner 2": "優利卡"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "127": {
        "Id": 1040001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "炸彈預告",
        "DispatchDescription": "MBCC接到治安局求助，新城某地標的巨型時鐘被裝入了炸藥，內部構造複雜且危險，需要立即指派一名非常瞭解機械構造的禁閉者前來協助。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瓦尼菈"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "128": {
        "Id": 1040002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "手帳市集",
        "DispatchDescription": "新城舉行了手帳市集活動，某禁閉者堅稱其中潛藏著大量不明危險，積極主動地申請前往排除威脅。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "薊"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "枯萎腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "129": {
        "Id": 1040003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "女高綁架案",
        "DispatchDescription": "新城某女高發生了集體綁架事件，應治安局要求，MBCC緊急派遣兩名禁閉者偽裝成女高在校生混入其中，實行秘密解救人質的計畫。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "薊",
            "Sinner 2": "琳"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生腕足",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "130": {
        "Id": 1041001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "古籍辨認",
        "DispatchDescription": "新城圖書館近期失竊了一批來自異邦的珍貴書籍原件，急需有關學者協助追回和辨識。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "杜若"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生凝膠",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "131": {
        "Id": 1041002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "料理盛會",
        "DispatchDescription": "新城料理大會開幕在即，主辦方向管理局發出友情邀請，某禁閉者在看到請帖後主動要求前去赴約。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "煙煙"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "鞘翅殘片",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "132": {
        "Id": 1041003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "童裝模特兒失蹤案",
        "DispatchDescription": "近日，新城某知名貴價童裝品牌有多名模特兒在拍攝後失蹤，需派出兩名禁閉者變裝潛入，查明真相。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "煙煙",
            "Sinner 2": "奧利弗"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "133": {
        "Id": 1041004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "講座探查",
        "DispatchDescription": "治安局近期接到投訴，一名自稱大師的可疑人士在四處開設「溝通太陽」相關講座，需派出一名禁閉者前往探查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "曜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生鞘翅",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "134": {
        "Id": 1042001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "發呆冠軍",
        "DispatchDescription": "近日新城無聊人協會組織了一場發呆大賽，最終勝者可獲巨額獎金，許多能發呆10小時以上的強者紛紛參與，某禁閉者得知後也難得表示了興趣。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "安吉爾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "135": {
        "Id": 1042002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "混戰教學",
        "DispatchDescription": "由於痛感在巷戰等複雜環境下的戰鬥力不足，新城治安局急聘有豐富街頭混戰經驗的搏擊教官一名，以進一步強化訓練品質。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "戈藍"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "136": {
        "Id": 1042003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "可愛誘惑",
        "DispatchDescription": "某知名精品店連鎖品牌決定進軍辛迪加並推出地區限定版玩偶，某幾位禁閉者聽說後積極要求前往該地區執行任務。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "戈藍",
            "Sinner 2": "薊"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "137": {
        "Id": 1043001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "果汁品鑒",
        "DispatchDescription": "某新城知名蘋果汁釀造廠商推出了各種果汁濃度的新品品鑒活動，一名禁閉者聽說後立刻連打三十份報告要求前往參與。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "畢安卡"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "138": {
        "Id": 1043002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "反詐語音",
        "DispatchDescription": "近期以網戀形式展開的詐騙案件頻發，新城治安局急需一名瞭解年輕線民喜好且聲線迷人的禁閉者，錄製反詐騙宣傳語音。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "肖恩"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "139": {
        "Id": 1043003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "心動進修",
        "DispatchDescription": "新城某娛樂公司最新推出的蒙面戀綜以「一句話，讓你心動」為賣點，紅極一時，某兩名自恃擅長花言巧語的禁閉者主動提出欲參加新一輪海選。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "肖恩",
            "Sinner 2": "麥昆"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "冰石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "140": {
        "Id": 1044001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "勸導移居",
        "DispatchDescription": "近日，有關部門下屬巡邏隊於內海周邊巡查時，意外發現一名老人在此搭建了臨時居所。因其思想迷信，隊員難以溝通，急需一名熟悉當地祭祀文化者協助勸說其移居。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "赫斯提亞"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "141": {
        "Id": 1044002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "DVD甄別",
        "DispatchDescription": "治安局接到線報，某犯罪集團將大量違法內容偽裝成復古DVD於市面流通，需派出一名涉獵廣泛的相關愛好者協助辨別。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "簡"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "142": {
        "Id": 1044003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "銀行大劫案",
        "DispatchDescription": "新城銀行近期出現特大搶劫案件，嫌疑人犯案風格與昔日備受關注的連環劫匪高度相似，疑為模仿犯罪，需要派出相關人員協助偵破。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "簡",
            "Sinner 2": "克里斯蒂娜"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "暮輝石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "143": {
        "Id": 1045001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "論壇管理",
        "DispatchDescription": "近期，治安局計畫重新啟用內網論壇，目前論壇因長期欠缺管理而發文混亂，資訊真偽混雜，需要管理局派出一名熟悉相關管理工作的禁閉者幫助打理。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "L.L."
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "赤晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "144": {
        "Id": 1045002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "資訊破譯",
        "DispatchDescription": "治安局截獲某犯罪集團發送的交易資訊，但其中存在大量暗網黑話和加密連結，難以短時間破譯，急需熟悉相關內容者協助破解。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "舒魯瑪"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "145": {
        "Id": 1045003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "孩童疏散",
        "DispatchDescription": "有一群小孩常在巡邏隊工作的危險區域聚集玩鬧，經提醒仍屢教不改，對公務執行造成了干擾。現需管理局派出兩名能夠快速在孩童間獲得威信的禁閉者協助疏散。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "舒魯瑪",
            "Sinner 2": "安"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "紅石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "146": {
        "Id": 1046001,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "科普講座",
        "DispatchDescription": "近日，涅槃科技旗下著名幼兒程式設計機構招聘精通電腦程式設計的相關專家，在科普活動月中進行一堂科普講座。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "摩爾"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚晶",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "147": {
        "Id": 1046002,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "部門整頓",
        "DispatchDescription": "新城工會最近需要重新訂製員工關係手冊，急徵一名對員工關係有深刻見解的禁閉者協助調研。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "瑞思"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "148": {
        "Id": 1046003,
        "Quality": "Blue",
        "DispatchTitle": "球技大賽",
        "DispatchDescription": "近期，新城運動管理局舉辦了一場球技大賽，針對新城流行的各種球類運動都發起了一場全民競技，現需管理局派出有相關經驗人員參賽。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner 1": "瑞思",
            "Sinner 2": "多莉"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "淚石精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "149": {
        "Id": 1046004,
        "Quality": "Purple",
        "DispatchTitle": "遊戲測試",
        "DispatchDescription": "近日，發現有不法分子利用市面上幾款遊戲中的程式漏洞進行大量非法資金流轉盈利操作，且該行為對遊戲平衡造成了惡劣的干擾。現急需熟悉相關內容的禁閉者協助探查。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "000"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "感染角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "原生角質",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    },
    "156": {
        "Id": 1099001,
        "Quality": "Green",
        "DispatchTitle": "夢的解析",
        "DispatchDescription": "新城一些區域的居民經常做惡夢，需要查明具體原因。",
        "DispatchSinners": {
            "Sinner": "赫卡蒂"
        },
        "BaseAward": {
            "Reward Item": "毒砂精礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        },
        "AdditionalAward": {
            "Reward Item": "毒砂粗礦",
            "Reward Qty": "1.0"
        }
    }
}